figure 討論 (17) Native 貓貓就快出貨

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

隻alter愛宕 泳裝都要萬八羊
變左做figure界Apple

2月10我要見到orchidseed帝都聖女

隻伊莉雅

訂左隻覡夕莉

隻大狗孤仔開1548

隻瑪修好似崩崩地，係咪我錯覺

角川自己整，心大心細

禮裝個隻? 拉姆咁款

2月10 我要見到六花灰模 同 三玖公佈手辦化

因為個手袋 先咁貴

成隻完全唔似gsc 既style

個胸好似整得麻麻地咁...

Native 夏海 竟然冇延期 仲早兩個月出貨

角川伏伏地？
見Demo幾靚，宜家又開訂

睇黎無人訂

個討論愈黎愈甜

amazon隻和服瑪修轉番出貨做1月30號喎

差個幾日無咩分別

有無人會訂伊莉雅, 個格甩底

諗緊
但一訂就即係要訂埋之後兩隻

流既
唔可信

我都覺 有乜理由DELAY左又突然冇事 鬼鬼地

官網 無講日期 既
amazon 通常都會寫預定月份最後果幾日

佢兩三日前寫2月5號
今日check一check變番1月30

差二千yen多個特典poster?
只係poster興趣又唔太大

<——要用埋呢個icon

一個月已訂五隻
年尾點過

佢係睇堆賣家set 既日期 定出黎
佢哋點改咪點變 你望下就知
佢地有D寫月尾 有D寫下一個月月頭
唔信得過

一個月到貨五隻就話姐
二月得兩隻要俾錢

好啦 希望2月頭有得拎

紅日呀清

留名先

戰隊係值得

我間房已擺兩隻玻璃櫃,,滿晒
再買要擺出廳俾老母欣賞埋

應該要由入屋個下就放到入房都有

空間同乳溝一樣, 擠下就有
訂左自然會有位

已經放左二隻出去,再加隻土人同METAL BUILD

買隻青葉俾你老母欣賞
加埋隻大抽哥布林

你老媽都入埋抗

我老母成日拎左我d抱枕套幫我洗
可能佢真係唔介意

恥物擺廳
正常野擺房

你就好啦

你老母咁好

正常野魔改

Native 下海 2月出
我二月有成五隻要補
1月尾出完花紅 就立即攞黎找數

咁好，我要自己洗

太易超粒粒
所以生人勿近

近排買親都最少一式兩件

提外話 有冇人試過約稿 幾錢左右？

好似話放入洗衣袋洗 會好D

再推
有冇人係faithz toy訂過野?
信譽ok?

迺到做難民營咪得囉

手洗最好 不過好多時洗完都唔會再用，
有一堆新既排緊隊換

洗衣袋 再擺入機洗就可以 唔洗手洗

2月，係我唯一唔洗補款既月份，之後就開始補款地獄

愛宕好貴

2月同4月係我地獄
分別6隻同9隻，之後果啲加埋都無一半
計埋啲掛畫抱枕真係求delay

到時wf又有野睇中就...

咩事，alter 同 freeing 行版定價愈開愈貴，買日版連運都唔洗咁貴

痴線 買咁多年未試過提前出

久違既殺全場價行都近千2,但個特典真係貴

隻內衣雷姆到貨，呢幾日去拎先

人代理佢代理，都唔明點解可以貴咁多

仲有另一隻雷姆都就出貨

屌裸辭完先一次話出貨

好平姐,又唔係1;1

普通版制得過

隻野無做埋d 偶像服格仔真係有少少失望

訂左布丁景品未

訂左啦
順便拎埋鬼天使

有望黎緊有埋另下兩隻

全職做figure攝影
上牙啲相上黎
多甜唔該

有冇人會買愛宕

再等下過埋2月10先算

睇埋隻高雄上色如何先，希望見到alter隻英梨同師匠既上色，其他就希望唔好中太多，無位喇

我睇moeyo 個胸中間條痕好明顯，但amiami又唔係好覺...
Btw 如果出埋大鳳就正

即刻不了
等呢隻好過

無訂到天使景品
阿拉丁都未訂

依隻我覺得佢同game入面個樣唔似

隻公仔好得意wo
我除左聖誕雷姆隻公仔見佢賣成500蚊先冇買

我以為你講緊figure 果款，公仔我有訂
我有買聖誕果隻

係愛啊...
我個陣見五月賣成5舊就縮左

a+ 白貞應該出咗貨，見到淘寶補緊尾數

之後見到舊年景品都出咗款一模一樣既迷你版，即刻dum 心口

炒股賺咁多用果少少錢都唔肯

聖誕果隻即係邊隻

呢個眼神幾正

我想即刻解放佢隻閪手

MFC 點解好似咁少人用

完全唔會用, 都無野好買

佢有database 方便mark住啲貨

mark 住d貨?

易啲整理 邊啲貨訂咗
出貨日期果啲

喔, 我開google sheet記錄

佢個留言版式買賣好唔方便人

淫紋水貼

1/4 扶他

貪佢都多人傾計

好似男

仲出穂乃果過哂氣

睇呢呢位巴打係真gay 佬

不能接受

個魅力係邊度

GAY

最憎扶他

你都有波有閪
佢得撚同屎眼

就算有得比你換撚

佢都只能變平胸港女

1/4條撚大d可以自插

果位巴打係咪好鍾意去泰國玩

有撚就玩人妖
冇撚就玩雛妓

巴打
油少左右上角果一點

洗唔洗睇到咁清楚

Dark soul個篝火咁都要萬幾羊

真心開埋燈好靚 但唔值咁貴

條撚大到唔合比例

未接受到咁重口味

有冇人知呢兩隻淫貓當初開幾錢訂??

係wo 勁野

好撚大箱

唔係盒 係箱

1:4真係玩唔起

有冇比例 例如一盒紙巾size比較?

依家搬緊番屋企

等相

係偽娘來

/包紙巾準備打飛機

真係好撚大盒 窮撚無位玩

我要等運黎香港，咁大盒運費肯定貴死

個店員一開箱 我心諗大檸樂
一個大箱內只有兩盒
店內最大個膠袋都放唔落
迫住就咁搬番屋企

好大

如果全部大波妹都1:1可脫就更加好喇

大陸新年快遞放假有排等

希望會出1:4尼祿

中埋槍，我個隻係係淘寶後追

聽日帶個紅白藍佢算
不過用個紙巾計比例好似都唔夠大

真男人就直接抬返去

係咪計體積重

只計重量都死

天津倉庫

搬左一陣手軟
最後都係打電話班救兵黎車我
又大又重又要放工時間 懒得迫地鐵

點解唔係香港等現貨
淘寶幾錢入

渣ga

如果大波啲佢就搬唔郁

咁就留俾我啦

以為咁貴好少會有現貨
1800 人仔

計硬體積

1800人仔對返港紙 比香港平左百幾喎
不過唔知運費會唔會破百

過硬喇
仲要另外用個紙箱再裝呢

後追好貴

如果大波D 我會更有動力去搬

波的大小同力量大小成正比

巴打你上次隻史萊姆無計體積咩

實重

好想買但無位

擺係客廳供奉
當關公咁拜

推

以為計硬體積，咁大隻
我之前買隻dq 史萊姆被人計體積，結果貴過公仔本身
今次1/4肯定好甘

好似23xx

孤仔2345

話說手上有張chocla訂單，有無人接收
嗰時訂完先知無特 之後再上淘佬訂過晒兩隻

特典係咩?

Postcard

有得解放

係官網訂左1/7嗰對
1/4太大了

拎到返黎屋企人應該會屌鳩我

一講就中

唯有磅水啦

因為18X 太大 定係買兩隻一樣晒錢所以屌

太大盒 我床頭掛晒R18掛畫都無事

想接 但冇錢
考埋個垃圾dse即刻去搵pt

大約有幾大?(I mean個figure 唔係個盒
thx

fots japan出出下女僕龍又唔出

我補埋手頭啲單暫時都唔會買1/4住 1/4真係好晒位擺

我手頭上仲有三張1/4單

過左2月10 先好講野

好漫長...

Set多個櫃 即刻掂晒

2月10 我最想睇到織田 non virgin 三隻上色模

各位C兄有冇邊隻已經有心水等睇上色/白模

睇下有無新雷姆

咁我要Set到出客廳
房已經滿晒

orchidseed有兩隻等緊

空間大改造

仲話咩 唔買住

27隻

你地幾時開始買figure
我記得第1次買係2008

都唔太好賣

織田non?
有邊幾隻？
有無link

呢D毒瘤廠 直接自己接埋佢 算喇

計唔計景品

正式入坑18年4月
之前砌開Gundam 同 Dx超合的

Dx超合金

淨係pvc

2005 Girl Bravo

剩計pvc都係2017先開始買，以前都係砌開高達

18年3月底去左日本旅行就比個fd 推左入坑

旅行完番香港第一次去左孤仔訂1/4 saber

2006年 壽屋 kanon 月宮ayu

第一隻 pvc 係日本買的 GSC 姬絲秀忒・雅賽蘿拉莉昂・刃下心

兩年前 眨下眼就冇左兩三萬

咁少
兩年先兩三萬
無玩18+？

冇玩 淨係玩藍黑白saber pvc
不過如果貓貓出嵐嘅話會買

第一隻係alter fate大劍
之後入左幾隻魔法少女
最後放晒

前幾年玩返
愈入愈多

我第一隻PVC係景品初音，都係2008年買
BTW呢幾年屋企無位擺買少左好多 反而啲錢用撚晒落課金度

第一隻係浴衣SABER 但係係大陸買, 果時睇完F/Z中SABER毒

同樣
本來睇2006 f/sn睇到想死
一睇完f/z狗衝入坑

原來呢度有咁多已經入圢多過十年既老海鮮

如果計埋D尾數 我18/19已經冇左四萬

figure新手想入坑
想問下邊度有得買1/4 saber

第一隻應該係涼宮春日

你想買現貨定上網買，我地就上網買多

18年9月 嗰日行奇趣見到隻智乃景品好正 即刻入手咗
之後上網search下有冇其他喜愛的角色
從此跌入無盡的figure深坑

我係壽屋shining wind

兩樣都得
想擺神抬

咁你睇返頭post d網先，但好多都sold out

如果想後追去邊到買好? amazon??

之前係gsc官網訂1/4saber
運費收18美金

旺精好似有現貨

要買就快 宜家啱出貨 遲d又唔知炒成點

唔該你先

今晚返工衝唔到
希望聽日仲有

下次記得訂，一定有之餘仲平d

一定有就係
有冇平d就好難講

咁大隻實有人走數
驚咩

可動堆saber都有訂開
呢隻1/4睇完開箱要破戒買figure

figure 合金 公仔 figma shf 都有買開

我玩咗兩年脫咗坑
10年後愛回家

去無料案內所玩仲好啦 玩電子奴女做乜

等絕體絕命都十年啦 有咩風浪未見過

無料案內都怕污糟啦
現實見到女人都反胃 覺得佢地好物質
所以不了

記得帶個超大膠袋去裝
米青的膠袋應該都唔啱size

7年姐 未夠10年

Aniplex 隻白貞到左
有冇C兄買左 開箱
有D心動但怕造工差

心動不如行動

多得你開post

荷包君大出血中
不斷提醒我理性消費

原來巴打上年先入
見你最近好似買咗好多

一年入左28隻
仲未計定單

船到橋頭自然直
比咗訂先啦

現貨黎嫁

學古天樂租倉放玩具

咩野叫電子雞呀

翻大陸叫雞全套最平可以600蚊，而買figure or 課一單落手機驚大概又係600蚊左右。換而言之，買一次卡通嘢就等於叫咗一次大陸雞！只不過你叫嘅係電子妓女。

我淨係識他媽哥池

呢隻係我心目中嘅電子雞

第一隻figure係10定唔知11年係淘寶買既戀姬無雙諸葛亮散貨
家陣重係到

星期二去攞

最近一個月都訂唔到一隻figure
去曬買掛畫同goods, 希望退到figure坑

唔掂

求link 搵唔到

學c兄話齋 過左二月十先講

我相信土地問題會令我脫坑既 ,依家都差不多爆位,剩係諗點塞埋黎緊D到貨,頭都大埋

應該係你講果隻掛

上網睇到現貨圖個盒設計到成隻老翻咁

29 隻

家陣有成十三隻未開/入盒 無位到擺曬出廳
黎緊半年個個月都幾隻都唔知點搞

WF依啲空頭支票唔洗講啦
上次 MARK低有興趣既到家陣得兩隻有得訂

29隻PVC+5隻土人+3隻figma+1隻MB

你最底左邊果兩幅 無油到
又露點了

你也個list 除左p5 不起眼 同 第二排左二隻skytube 外 我都中

唔好退
退完會回歸
到時買得仲多
Keep住買一兩隻過下癮仲好

屌 延遲5個月都gum咩

個美雲又係無哂消息

我掛畫,膠,goods都儲
啲掛畫多到無位掛

我掛畫少
唔知掛邊
有牆都起櫃
最多掛門口

我買3M掛勾,一個勾掛幾幅一樣size嘅,方便換畫

掛係邊
冇咩位掛
得門冇野

租咗工廈單位攞膠,擺掛畫,漫畫,畫冊,膠空盒

個樣
荷包君可以放心休息了
下個月繼續放血

次次一望自己d升左就好驚後追

叫連狗過黎捉我

STP搵曬啲我鐘意既畫師，無得唔買啦

唔鐘意啲野擺第到
番屋企第一眼梗係要望下啲毒野，得閒拎出黎丁下
買左幾十幅掛畫寧願唔掛出黎

都係嗰句啦,有位你鍾意點都得啦

如果工廈做野都ok

講造型 我鍾意Native 多D
特別係 Rocket Boy 同 BINDing 1/4
出左/開左訂既 有三分二 我都有訂

怕甚麼 過多一百年就廿二世紀 會有黃色既機械貓用四次元袋幫我地擺野

有冇時停功能
唔係出油變黃碎化

旗袍三隻買硬
其他都要訓身去買

死左了
等唔到

我驚有日死咗 仲有疊單未攞貨

找埋尾數先好死

家傳之寶 變成遺產留比仔女

首先你要確定你有留下遺傳因子的方法

帶袋要帶紅白藍，隻嘢好大箱

我想問順豐係咪可以選係順豐站貨到
付運費拎貨??🤔

咁快就唔要雷姆

做咩唔開

時時唔要
成個櫃都係雷姆老婆仔 開第二格喇

1200未開咁吸引咪買囉

知唔知浴衣揸棉花糖幾時出

開訂時就話三月

Orca toys 絕對純白魔法少女 新田由比 GK
Orca toys 幾時先肯出倉本 pvc版

開箱個陣，隻手起入面已經斷咗，
我12月25號起Amazon買，等個玻璃櫃到咗今日先開箱，啱啱好過咗Amazon 30日內退貨個條件
家吓Send咗Email去Amazon個賣家度問佢可唔可以換或退貨, 都唔知有冇得換

有冇巴打有相關退貨換貨經驗可以教教細佬

一隻1/4兔女郎 Amiami ems運費大概要幾多

用AA膠痴返就算啦，唔洗煩

2月等緊7海葵 唔知d手腳既環會唔會搞到好怪
Btw 咁多畫師出figure，點解武田弘光冇新figure出，勁想佢出大宮家姊妹既figure

1/4竟然上網訂

出面好似截曬訂

我支咪過左半件都退到 你可以試下
amazonz 最多俾到$20運

ps 美森

七海葵 我對佢射嘅精已填滿七個海
有肉地好正 個pat pat同大脾

手腳環睇吓就會習慣

1/4 用ems好貴

你自己都話過左時間
佢真係可以唔換比你

即係截左定未啊

孤仔賊船都截左

aa膠算啦

咁等現貨算喇

你呢個位用AA膠自已痴仲好啦

新手入坑，想知邊道有得睇WF2019既情報

twitter

頭post 果堆日本情報網到時會有報導

有邊隻想要?

最簡單真係figsoku,開頭就慢慢更,之後先有分廠商既合集
GSC就佢官方堆twitter or , 到時會更新一部份

賴光

其實佢官網個界面都幾難睇
睇佢fbpage 好好多雖然就慢小小

過氣野開箱

有無儲埋sunshine

無睇過 無興趣 唔買

我乜都係上網訂

有一隻泳裝 未上色

唔覆咪唔覆，生意佬係咁

強國早成個月已經到貨
官網訂重要等多大半個月

邊個話大陸唔派貨要等過年

睇怕香港都依幾日到貨

我指香港啲行貨
日版繼續on99等

屌咁搞法 alter隻黑貞都唔知會搞成點

屌自膠 眼訓得濟Aniplex 睇左alter
打個丁去訓算

alter就唔使點驚既,驚就驚DELAY幾耐

隻alter黑貞好似5月 我比夠佢6月好出貨喇

我諗點都七月保守估計八月出

窮撚開始儲 一個月儲4舊幾岩岩好

條守估計 2020 年

我覺得年底前出荷都算快

1月隻saber,一野就delay左去4月 ，黑貞聖誕前攞到我都心足喇

大陸又先行一步

個眼神真係

個面相同眼神

如果唔崩 兩千蚊即比

而隻咩廠出?

Alter

amakuni質素如何?想買佢果隻黑肉白髮蘿

隻老番出左一排喇，冇記錯舊年11月底-12月已有人係fb post過

買figure有九成都係為左塊面
隻膠無眼神同舊垃圾係無分別！

幾好，可以買得過

呢隻諗住就算到左我都諗住淘埋個移不動先開

咁除左塊面 仲會睇副Body 姿勢 同 上色
塊面幾好 冇Body 上色差都冇用

我入櫃
特別留左一層55cm高 準備放黑貞 同 lancer 阿爾托莉亞

買figure有九成都係為左對波

槍呆支對櫃寶具的確麻煩

對櫃寶具

岩！
所以而家叫我買景品不了

放得落槍呆 基本上所有pvc 都放得落

唔知槍呆同黑會唔會跌價呢
想低價收多隻

腳先係重點

跟係姿勢 行先

wf會場版又係d例牌換色pvc

最重要唔係對角色既喜愛行先咩

人人睇法唔同

巴打同好
我都專登留左一層俾呢兩隻

我考慮緊入唔入埋GSC隻貞德
43cm寛

學日本yahoo班友玩無頭東宮
換副靚body

景品留返去日本先執返件啦

好難話某一部分最重要
我覺得波腰腳籮係一個整體
身材好如果擺唔到靚post係好難捨得去買
樣崩更加係一定唔買

2月底果隻?
我入左
反而電單車新宿黑呆真係入唔起 把劍痴撚線

人生最錯就係買過aniplex
D樣崩撚到

我準備開放式空間算數

入過隻晴著saber覺得ok呀

Aniplex 要睇邊間廠代工

我最撚錯係買過角川
品管差撚到喊
Sad位多撚到我想立即掉左售膠

我姿勢排後d
就算唔識個角色做得好就想入

咁你就要玩skytube同native喇

我就角色>>>>>>其他
A+隻尼祿我都訂左就知咩事

我就係睇完姿勢
唔識都照買
原創角色果堆 本身根本就唔會識

角川 都係搵人代工

角川搵GSC 或 Stronger 出就買得過
自己出就永不錄用

邊間就唔知 但黑貞同弓凜真係一開果下想扔左佢算

Aniplex ,但不起眼換衫戰隊我收貨wo 可能有愛加成

終於買到平過精品訂 唔該哂各位

多少入

2300

等C兄開箱擺出黎影相

睇巴打後面個3隻就知rich開

窮撚玩唔起DD

講起aniplex 有冇人知隻莓香點
之前15 16 最後冇買

一開頭隻自組果隻好平 都係2千左右

Rich

ALTER 基本上冇崩過

終於上左色

A+ D姿勢其實幾靚
但次次到貨都崩
宜家A+都唔敢訂

快D開訂
Rocket Boy出親D膠我都好鍾意

我啱啱想開post 點知比巴打搶先一步

依個係my favorite畫師隻膠

Rocket boy 真係每一隻都去到最盡

我對呢隻 有性趣
希望2月10 會有

又無錢 又無位

我睇日拍靚d嘅頭都幾千蚊一個

近期好多野都係角川自己出咁...

佢自己 唔講廠名 出既 多數都伏

打算博下隻伊莉雅，好似同第二間半合作

自己望下 覺得可以就入

如果無睇錯,依間代工應該係A+成日用果間

實物我覺得都ok, 但A+既話反而驚驚地，面相成日出事

我都係, 角色緊要d

P廠我都唔怕, 區區角川

話說隻30週年惠惠都係無講邊間代工情況下訂，做勇者

30週年狂三都好似無, 做左勇者

我唯一一隻狂三訂左小A隻內衣狂三

冇乜伏

呢隻加埋隻美國一Set

WF2018 Rocket Boy 我有八成都中

我希望wf2019有葵渚隻安妮特上色模睇

美國果隻 我麻麻

雖然我美國都麻麻
但強迫症 一收收一Set先舒服

無錢 無位

訂左超有趣隻黑肉同金色

依家白模都未有 我諗最快都要到2020下半年先有
大把時間儲錢執位

A+ 不了 見過鬼仲唔怕黑

中間 你唔會買其他 就係既

我對魔太郎隻棒球有興趣d

呢隻我都有性趣

仲有呢隻 魔太郎
又係想睇

呢隻又係開檔 一定要買隻返黎陪金蓮

如果唔係紅色仲好

齋Native旗下同ST/STP已經買到破產咁濟

所以只會簡真係有性趣既黎買

WF2018 我仲有BINDing 3隻 Rocket Boy 4隻 STP 3隻中左但未開訂

STP 又出左新
一臉嫌棄給你看底底

想問下巴打
想後追生日雷姆同兔女朗 ver
除左amazon 香港有無咩鋪頭有機會搵到

DOA隻Tina咁樣

C兄係邊到睇到
官網Twitter 唔見有

魔太郎d畫真係好正，但係佢d漫畫實用性唔大

唔好同人講 有人暗中俾我既

我曾經見過

呢隻性趣不大 睇下上色模點先
不過好大機會pass

之前隻大氣工業出左隻 勁崩
Skytube 睇唔過眼 要出手相助
可以同之前skytube 隻女僕 組隊

閪面系列隻巫女都重新執過個樣，但都係怪怪地

如果有玩具 性趣會大D

STP 同 Native 真心覺得值
每次都交足功課

Orchard seed都唔錯

Post頭置頂篇介紹文應該講多啲呢三個

Orchid seed 出貨小
又要有眼緣 有D難中

笑死

唔玩咸膠都覺得正

係角度問題，定係隻腳真係做長左，有少少頭細身大既感覺

絛裙大姐

做咩近排出少咗咁多
佢以前啲Sonico好正

玩啦 人生在世咩都要試
買一隻半隻陪吓Nero都要啦

好多figure公佈左好耐都出唔到

有無角色出得多過sonico

Saber
初音

巴打間房睇黎好大
張書枱好大張

之前係咪有人問初音公仔
岩岩係五月見到有 90一隻

呢個衰妹居然著咁少衫，要好好執返佢幾劑先得

仲瞓緊

之前好多師兄話魔太郎jk 正，但感覺上個造型好似普普通通

主題係JK呀嗎 當然係一套標準制服

不如留意下shading
例如衫袖深淺分明
頭髮都做兩隻色
如果出到黎保持果種質素
加埋頸巾
上色黎講係幾好

同埋佢副body 無得輸
有前有後 側面一覽無遺
正面睇晒上下

仲有玩具

STP買咗幾隻都係有玩具

無訂

唔後悔咩

聽日先截訂 仲有幾會

宜家訂都仲未算遲

正想講

定系我期望太高

唔好咁近睇囉

你期望太高 我隻都有D出界位
我比你仲慘上身衣服白色位心口對落有一點藍色蹭漆

有張圖 見到好明顯頭髮分模線
所以不了

我都有
新年大媽趕工？

驗屍咁驗

唔洗驗屍 一眼就望到

冇辨法 要拆出黎換面 一定有條縫

當色移咁洗 會淡色少少

用咩洗

其實兩把劍有咩分別
我睇落好似一模一樣

風王結界mode?

說明書冇講？

酒精 maker blender 之類

最好搵個角 試一試水溫先

未開 我開左箱 打開左正面影左幅相就收番埋

駛唔駛....

又aniplex

自己隻金蓮同女僕都唔多覺

我啱啱經過都見到

Aniplex

其實一啲都唔礙眼
金蓮咁淺髮色我都覺得無咩特別
Jk深色就更加唔使驚啦

我睇圖一眼就見到 wo

我淨係睇到對波

黑sa A+都要定硬上

唔好啊

有無巴打巳經拎左

好似聽日先出貨?
但都未得閒拎住

見到水龍敬槍間兩母女整梗灰模
係啱係會出

無位啦

「ボブネミミッミ」ソフビ発売決定
AC部【公式】 @ACbu_official
📣ボブネミミッミ公式ソフビが発売決定しました！
AC部監修の元、アニメの歪みを極限まで立体化。
2/10、幕張メッセで開催されるワンフェスにて先行販売します。詳細は追ってご報告いたします！

我都見到條痕 之後睇返自己隻冬月冇咩問題
我諗問題在於佢塊面個部分d頭髮遮唔到條痕
我應該唔會訂啦，始終造型真係普通，髮色又麻麻地

咁留俾我喇

而家出咁多figure真係要認真考慮係咪真係想買

一開始 有性趣 大腦不受控制
先冷靜 兩天 再看官圖與實物圖 好像不怎麼樣
忘記了吧

咁你準備訂邊隻先

珍,香港地方細,真係要揀D 真正高汁野 / 真愛先入手

訂左先迫到自己諗執位

我通常有性趣就等於會訂
日本一開訂就開始格價
等到米青出埋都差唔多考慮左一個星期

不過Native 因為我自己官網訂 基本上一眼緣就落order
到時唔夠位/冇左性趣 最多拎去放 希望賺番小小

加埋金錢所限 一個月限住自己唔可以入太多 所以 訂果陣會睇埋出荷月份

但係好多時會延期啵

所以到最後點計都會有雪崩情況既

好撚正

我係天秤座

連佢都知香港司法不公

一定係假波重量先差咁遠

訂左七海葵、Saito隻兔女郎同愛宕
但唔排除會棄船

Btw 以前好鍾認冬月ver1，搵極都搵唔到有，而家去旅行見到有二手，但最後冇買，發現其實都唔係太想要

我想要
佢個post好正淫得黎唔會太cheap
2個樣無1咁靚

不過之後應該仲有，你會唔會考慮
有跪低姿態 同埋新賀年版

咸濕figure剩係訂左隻 八寶備仁

垃圾

BINDing 新開訂嗰隻係男孩子 唔係扶他

垃圾廠毀我 六花和莤

得你話扶他
你仲要

換奶定軟膠? 點做到

P社相關公司, 點解咁有錢

プルクラ、FOTS JAPAN、FIGUREX、インサイト、アプリコットブロッサム、モワノー、monoworks、ヒート・ネット、APE、日本等身大造形物協会、be-adcanve

如果1/6以下 有點心動
1/5或以上就不了
太大隻冇位放

除左隻眼 其他 唔掂
果然保持一貫水準地 垃圾

其實係因為驚二手
Btw 未睇過個post睇定d先

做咩Native咁多再販

男孩子都唔放過

Native 隻巫女好靚

Magic bullet 上色方面好睇人品

如果係扶他可以考慮一下 有大波波就實衝
男孩子不了

暫時仲守到之前話唔買住1/4嘅諾言

WF2019限定再販 唔同一般再版

差一步就中伏

會唔會突然劇情反轉原來係女人

屌個偽娘1/4咁大
1/6/1/7真係狗衝

有鳩既女人

係有鳩既男人

睇官方Youtube片
上身都唔打格仔

唔知有無傻仔會report

Jerjer仔

我雖然鍾意大波扶他 但是男孩子就不了
就算幾靚都好 都係衝唔落手

好顛 你話冇沒都算 當tb

屌你 又冇波 又有jer 根本你男黎

over曬 你叫我扯？我叫你扯呀！

CLS

HeHe

咁可愛一定係男嘅

依啲先真gay佬唔好屈我地依班鐘意扶他既手足

鍾意扶他係半基定隱性基

gay佬點會中意人地着女裝

又愛丁又愛波
我真係唔明
果啲巴打是咪成日去泰國玩呀

有時唔知點解阿福都幾好丁

阿福

哇 呢度好危險

我出返去先

呢個POST CL晒S

不要小看扶他的威力

繼織田套熟女戰隊外 我最期待就係Rocket Boy 隻婚紗扶他

希望2月10 有白模上埋色就最好啦

好多真gay 同 隱性gay

叫我

巴打有玩上面果幾隻咩

真gay

呢個post好多人要坐電椅

囡囡figure呢

why not both

alter隻斷頭香竟然再版，真係估唔到

不嬲都話連登多基佬

2舊水盒蛋

販売価格 2,484円(税込)

開價平過200 我

我要少騎 Noel

給力崩 破產了

屌原來合併訂單都唔係幫你慳運費，只係加埋晒
我買三隻膠竟然要萬四羊運費 垃圾dhl

dhl不嬲貴,點解唔ems

運費夠買多隻膠玩了

Ems又貴又耐⋯⋯

ems 4日到，dhl 2日到但貴1至2倍

ems 3-4日左右，sal一星期左右，你選dhl都要1-2日
真係心急得咁緊要 ，1-2日都等唔到?

計體積比，你3隻合埋個體積都細唔到幾多架

海鮮價

一月中dhl平過ems三份一
又快 兩日到

都唔係第一次，睇佢幾時又返生

之前間掛名Grand Toys 都收左皮喇

有咁多輕小說系列都救唔返

最後一塊拼圖

想問問quesq質素如何？
鐘意東方project

幾好，不過價高

類later廠。

幾個月之前已經話破產，到今日先出新聞

有亞絲娜加持都執

之前miss左果隻內衣雷姆,而家想追返

著咁多布

衝啦

有無圖

睇#465

知唔知邊度有現貨,已經上facebook個群組度徵緊

貓娘 235

megahouse個隻又唔夠正

婚紗 可脫 有腿 格拉底 想衝

但樣唔似

要訂再販alter單眼明日香

希望你收到

會唔會好似之前咁甩頭

Y拍有

痴番咪得

閣下預訂的4589890600133 NEKOPARA Chocola已到貨,請於14天內攜單到信和中心11樓精品Outlet取貨,逾期無效

我啱啱都收到
BTW有無人接收我張訂單

兩隻貓？唔係多左人收咩

之前我咪講過訂嗰時唔知佢無特典
跟手我係淘佬又訂左個特典版

呢隻搵人接都唔雞啦

唔難

特典又係多張postcard?

我就係想要嗰兩張postcard
有儲開Nekopara週邊

#465果隻啊

貓貓shipping

咁唔知 lu

雙翼社今個月出個隻啊

呢隻好似唔覺眼有邊間開訂？

新企画発表！ 「五等分の花嫁」 1/7スケールPVCフィギュア
中野一花＆中野三玖 セットでのフィギュア化決定！！！
set

塊臉有少少崩
條裙陰影有d重
不過emilia其他膠人仲差
照殺

本人即將張貼chocola開苞圖
未成年人仕請立即離開

仲等咩

記得有巴打話想三玖figure化

2月10慢慢公佈,大把造型啦

Alpha Omega 個隻幾正

又話開苞既

買phat 都係為咗婚紗造型
邊有得同alter 比

個盒都幾大 仲大過普通1/4

唔著衫嘅圖

想幫佢著衫 但關節位好實
而我無風筒係身邊，完

有興趣 不過問問價錢先

有關節郁得?

2隻手2隻腳尾 2邊頭髮 頭
全部可拆除

DLC件

好大隻

要等到幾時先肯出楓

留個TG可以嗎？

我

孤仔 特典$1369

應該唔止一間既 希望陸續有黎

成8.5算

大家姐最正 但又鍾意水瀨

大陸放緊假都出到貨

一直在玩命

有冇人拎左隻惠 有開箱圖睇啊

想睇gk 係兆萬1樓見到 仲有冇其他地方？

想買native隻偽娘 又唔好意思搵鋪頭訂
想問下點買最好

淘寶訂

唔會貴好多咩 ？
自己訂又可唔可行？

上官網訂囉

有咩唔好意思 都去到呢個地步喇

而且店頭條友咪又係毒撚

驚俾人話係gay佬

拎貨時， 收銀會大聲同d同事講， 拎偽娘

Thanks

咁人地懷疑你都好合理啫
可能個店員都mon緊post呢

咁佢真係gay佬

根本佢就係一個gay 佬

呢個post已經返唔到轉頭

正

有冇巴打接貓女單

土地問題放唔落1/4

hk gk都執得7788，一係變哂網上

拎返去自己會有位塞入去
屋企有無舊傢私 新年清走佢就有位啦

咁你又訂既

有幾大隻?

當時谷精上腦邊諗得咁多

放係床

枕頭邊己經有隻1/4 同更衣惠
重留左位放狗屋隻艦B狗賀 #

狗屋

chocola?
你肯留我肯接
我3月左右就儲夠錢

3月先接證明你唔夠誠意

sor囉 學生哥冇錢
又要考dse 冇時間做pt

新年努力d逗多2封利是咪得

雷姆白無垢延到三月尾

我睇下留唔留到咁耐啦

冇位都留到咁耐

想同雷姆結婚

唔該

沖菊花茶
一次都3-4千啦

呢度有好多巴打鍾意沖菊花茶

邊個j完偽娘偷偷負皮

首先你要穿越到異世界

可唔可以唔好再提有J既妖物

罰你每日上youtube睇一次偽娘旋轉

為咗佢死幾多次都得

完全唔想知咩黎

有無人試過amiami訂左野
叫你比運費個時過左deadline
有無後果？

即係當你棄單記錄在案,次數多會被BAN,
實際幾多次會BAN就唔知喇

比想像中細盒 重細盒過上次八寶隻吸血鬼

2月出2隻，3月又出2隻
成堆一齊出

咁就接受埋拉姆啦

全部都有訂
黎緊仲有一堆景品 開始無位

有拉姆一對個堆我都無入到

俾得link仲打格

有無咁唔鍾意拉姆阿

如果儲pvc就唔好買景品啦
質素問題

係,越睇啲景品越唔順超,想掉曬佢

個隻美好世界darkness係amiami訂好想走數
個樣崩到咁
又無點露
有無巴打又訂左想跳船

話左要睇埋實物展示圖先好訂架喇

成千蚊買景品

EXQ有d幾好既 咁既價錢黎講 同埋有陣時d景品個造形好吸引

楓姐

跟足動畫畫風

有時真係等睇開箱再後追好過
攝影師太勁

呢隻ll EXQ正

仲有北條加蓮 涉谷凜 仲有埋背景紙 送

Native 網訂左隻貓仲未到香港
新年前送唔送得切

放假啦

問多次有冇巴打收native貓

為左雷姆而家

留sega果啲

個櫃幾好j

到而家都未有個靚櫃放膠
覺得自己好失敗

澟對腳

我見fg有人收

啲色上到好似小學填色比賽咁

你肯定？

你請唔請到𧶽爺做色指定同上色先？
大媽功力好有限 點同天材𧶽爺比

關咩事啊 間野 D 作品崩到傻wo

水就一定要抽吓嘅
但唔講上色
淨係個dealer個價都好離譜啦
呢啲價買景品

同問 有冇ching開箱

一時性衝動
如果果位巴打訂之前有上網睇下間野之前既作品既話

實物唔差架

人狼女王

想問下係現時點買景品火影系列會唔會有假野 唔識分

波大過頭

咩廠?

點解隻貓咁快送到
之前都冇咁快
未執屋

grandista就白色盒,硬紙皮,好似佐助個咁反光有d直紋
行好似盒底直接印警告標語,唔係用貼紙

jump 50週年就上下3邊都有膠紙封
但行版日版就唔識分,唔知授權係邊間
睇假唔假都係睇盒面印d顏色細唔細緻

會唔會出黎有得賣呢

MouseUnit

應該係pvc?

應該係
原型會在wf上展示

有排等

終於有廠肯出 我等得

等嘅同時啫係有更多流動資金

景品唔會訂

今年WF估下邊隻最多product

愛麗絲
米莉姆 萌王

Amakuni 隻超有趣黑肉到左, 好鬼高質

開箱

條裙邊咁白既，完全唔透
官圖好透架喎

想睇兩隻師匠兔女郎正面對決

景品我都無訂 pvc就全部都訂晒

azone 呢
出左兩隻

個d我無玩

隻1/4雷母好不安

有無買胸像？

雷姆對波真係好正
好想瘋狂揸波

次次一見雷姆粉就追問有冇買胸像

都話無 上次咪問過我囉衰鬼

我想show晒條婚紗裙啊嘛

我覺得你要開多一格擺

見到雷姆粉絲我就好開心

你個櫃呢

冇執位廢時擺上黎比你地恥笑

已預留
黎緊有白無垢 浴衣 浮世繪 校服

黎黎去去咪又係我同你

隻1/4分開擺會好D

巴打，咁多個雷姆膠入面你最鍾意邊個

想陰我 我最鍾意雷姆

邊有陰你

FGO同少女前線，見GSC想推少女前線

件婚紗邊度搵返黎

呢隻GK好耐啦喎

我連浮世繪個原型板畫都有買

呢隻係唔係要自己油

很想要吧

FGO 就一定次次都有既

啱出完heaven's feel 黑sa應該幾多
唔知荷包下年頂唔頂得住

幾錢？

54,000円

咁拉姆呢

太貴 唔捨得
Btw 訂左呢個figure 連特典都有呢款圖嘅色紙

呢張係咪限定100張果個?

係

但有大6仔複模出

仲有7日

期待但又怕

Q-six好多隻已經中左

佢之前啲女高唔高汁

今次有無巴打現場直擊

巴打有冇tg
等我三月再聯絡你

話說有邊位原型師嘅Twitter 值得follow

巴打有冇TG
等我三月聯絡返你

唔記得引用自膠

頭先去左五月同埋旺精睇都話無雷姆現貨
之後諗住搏下運氣上y拍同ami睇下有冇
點知ami又開返pre-order,明明前幾日仲寫order closed,斷估有人走數cancel order

1月內衣
2月浮世繪
3月白無垢同浴衣

隻sonico好痴女

仲有jk雷姆

到時等你地開箱

邊隻？

jk諗左好耐都係無訂

求神拜佛
上年WF發表
希望今年見到灰模
唔好又cancelled

兩年前發表都希望今次有

Cancel 果堆唔會話俾你知
廠商會直接左

忘記左

Griffon

又有穹妹

我開始發現高度唔係問題

和服真係好吸引啊

原來呢度咁多雷姆痴線佬

我都係

不過未有位放仲未開

雷姆入侵膠POST

尼祿痴線佬 vs 雷姆痴線佬

1打10唔夠打

幾大隻？

你仲有個教徒㗎喎

死左啦

呢啲人偶好似好貴 一隻=三隻pvc

2月出個隻細隻好多PVC價黎, 個樣我覺得再似d

呢張先啱, 1/6黎
佢個隻1/3

正過旗袍
雖然我係旗袍痴線佬

旗袍同和服都好靚 唔知點解東方古著有種特別既吸引力

旗袍個造型好正
不過我覺得個表情唔掂所以冇買

無錯呀

不過色調方面真係好滿意

都係玩pvc算

邊個反我雷姆大教

主要係無位啫

和服同佢氣質都好襯
加上上次質素幾好 有信心去秒訂

你玩得一隻就要買其他衫幫佢換…

應該係，見個gp一個post都冇剩

話說我本身冇睇開，但呢隻好似出得好靚好華麗，有冇巴打打算訂？

訂左

壽屋有啲怕,上次隻轟雷中哂伏

入過壽屋果青個pair,同黑魔女，還可以，仲要唔貴，間唔中偶有佳作既

黑魔女 AMAKUNI 果隻高汁好多

比人投訴封左掛

都係小瑕疵問題 甩少少漆，小部份色水怪怪地
但ed艦娘款我覺得冇事後追就好大獲
賭得過既
我賭過唯一一隻過千出到黎就高汁

仲有無其他gp

10號係咁F5 D網

有無人知以前現時點eseetoy條友點

壽屋我淨係等佢出pokemon小光

訓醒一口氣睇

好似好多隻都係係10號前截訂

你有好多隻想訂?

想睇真d隻saber lily同宮本武藏

唔係大型展先信得過咩？

想睇真d就等出貨啦

碧藍不了

孤仔打黎有jk雷姆拎
過幾日出去拎

孤仔早過你丁隻jk雷姆 精神上佢係第一手
你點睇

哦

梳 太興奮

下個到我丁

好多雷姆教徒

Jm9

雷姆教歡迎大家

你又話驚截左 無得訂
我見1999 班人 都覺得唔係好掂

1516緊，暫時睇相我覺得ok，除咗貴d
但日本仔既燈力唔睇得少

係我衰啫, 心情太興奮

仲未有真教徒買胸像

買1:1教主
買胸像係副手

PLUM

浮世繪應該會一齊出 過埋年先一次過拎

冇錢又冇位

我估台灣位教主應該會入

咁叉貴又唔知咩廠

我寧願買依隻alisa, 依隻好J啲

那有位

隔左咁耐勢力依然強大

本日2月4日 お客様のご注文された商品を発送いたしました。
お買い上げ合計金額：\17,064
商品コード 数量 商品名
B18709985 1 Re：ゼロから始める異世界生活 レム 浮世絵着物Ver. 【2019年2月出荷予定分】 ※メーカー特典付き

Emilia: 公平咩

等wf睇圖算
plum都係一時時

希望雷姆有新膠

想要呢個, 大正和服

希望出拉姆浴衣比我湊對

好似有得脫,下隻雪泉

我好少一set咁買，冇錢又冇位

唔脫點課呀

Plum 甩頭師匠 有無見識過

不了,隻驚大爆死左

閃閃神樂隻隻都好玩喎～

新年後一次拎兩隻雷姆

留名等JK開箱

想屌jk雷姆

校服

點忍

新年快樂

佢係咪講電話驚

Btw可愛就是正義

仲未買雪泉figure
好似隻隻都怪怪地

後悔無訂要衝現了

我冇入手陪睡，雙子蘿莉，遲下睇日本搵唔搵到

amazon仲有得訂.直送

係
玩過吓覺得還好 最緊要係插圖好靚好丁
我唔課又無咩特別壓力

我剩係登入拎石抽卡
好似仲係第二章
之前doa fgo都抽唔中

無既,上星期課左一萬都抽唔中尼祿skin麗王
決定唔再課比呢隻game

丁住個企牌先

之前d唔係小小怪就廠伏
平平地扑左黎緊1:12隻玩住先
黎緊都仲有3定4隻pvc出,繼續期待

祝大家膠膠日上

已開苞

智乃

有冇清訂左alter隻狂三？

我果隻都到左,但隊唔到啲馬尾入去

磨下佢就插到

有人頂住左咁真係插唔到入去

示意圖,求救

你係入唔到定入唔晒

初一你唔洗拜年
係到玩玩具

同樣係屋企

好似有野頂住左咁,唔知係咪要就角度入

紅圈果位凸左少少出黎,一開頭入好順好鬆,之後就頂住左

兩邊都係咁

用風筒吹吹佢試試

吹頭髮件定入面個凹位

其實入左少少之後洗唔洗再就角度

我就咁直插入去就入到
你試下吹一邊先試下插 唔得就吹2邊

係咪要吹軟舊膠,要吹幾耐

我就吹一陣 30秒到啦 試插
唔得就再吹 再插

吹白色接口位,FAILED
之後轉吹凹位,得左,但都係要用力先隊到入去,好實

新年執櫃

應該會訂
好多隻靈裝啦唔好再出

樓上咁多位擺1:4

話說仲有無其他FB谷搵PVC?

幾時出埋達克妮斯兔女郎

米帝集中地

初啲仲有初音,MARIE ROSE,助手

真人樣 不了

比雷姆軍炸左個post

我上星期先係amazon補訂返個JK特典版.應該下個禮拜到
隻浮世繪因為係AMI訂應該要3月中先有

等睇 有人post 1:1 胸像

係唔係兔女個隻初音

Amazon有特典咩？

【エビテン限定特典】・モーニングスター刺繍ワッペン

唔知點解1999評分唔高

最重要自己鍾意

最近有人新建番一個，搜香港pvc動漫人物會搵到

大家記得逗多啲利是
於是又可以買囡囡

呢度D人應該好多屬於派利是

得評價無評語既都係亂黎
可以唔洗理

點會呀

唔奇 祝人逗多啲利是
都俾人負皮

你得罪左人 所以新年比人開苞

毒撚=冇女=未結婚
點會派利是

今日好少利是

問題係果句唔係我講

咁你就俾個正皮我啦

你上句負皮都係得我撐你

逗完幾封利是要我找飲茶錢，倒蝕番轉頭

光肯出荷未啊

比左啦

係咪有利是收

期待 對腳好正

Figure討論 (18) 新年逗利是買囡囡♡

戀童是不對的

還要更多

爭1001

要中伏了

咁早放定風